先救義士, 再求普選!

義士一個都不能少, 而只有真普選先可以解決香港困局!

支持

612只圍不攻

目的：
阻止立會開會

訴求：
1. 撤銷暴動定義
2. 宣布永久撤回修例
3. 撤銷對義士控告
4. 追究警方使用不當武力清場

附加：
撤回明日大嶼方案
撤回國歌法立法

追究 警察濫權濫用武力 先係我地依家既王牌！！！！！

「一日沒有普選產生(行政長官)，你要靠特首把關，根本好難sell(推銷)。」

Exclusive: President Trump Says Hong Kong Protesters Are Having a 'Big Impact'

食住個勢上呀大家